曼聯今日咁ge陣都贏唔到對面隊垃圾

我生溝

安全套 99個
德國腸 500克
烈酒 3粒
治癒系統化定律法一本

fb 開live 生食

跟

支持

G持

睇走數

如果我馬會仲有錢一定allin曼聯......

我allin左曼聯 今晚做曼迷了

推

1-1

幾時開

樓主我開著左電腦啦

link 呢樓豬

俾你生吞99對手套就收貨

🤔

標題打多佐個唔字
Sorry

粒水9

好撚嬲